有無人好憎拜年 我年年逗得三百蚊

老豆年年都屌鳩我唔撚去拜年 話無禮貌
屌你咩 年年去睇人面色 ,唔撚同人地講野班親戚又話我啞 新年流流講啲好野得唔得？
最撚火滾就係上人啲富豪屋企，你老母 坐係到睇住你地班撚樣係到撚狗，撚雀 撚完先去食， 我坐係到都唔知做乜鳩。
最慘就係 等咁撚多粒鐘 先得300蚊人工 我留係屋企打飛機唔好？乞兒啊？

我呢啲毒撚好憎新年！！！
成班親戚都唔熟，年齡接近嗰堆得我一個係圈子外面，佢地會一齊出街玩同成日傾計，但我永遠唔會
新年又要格硬坐埋一齊，毒坐成兩個幾鐘食餐飯，食完又要聽佢地傾計
傾傾下可能又問我啲野，我邊及得上你地啲叻仔叻女呀
我屌新年呀！！！！！

屌 同你一鳩樣 我都唔撚同啲親戚熟 就連叫佢地做乜我都唔撚知 成日都問埋啲on9問題 知佢地叻知佢地有錢 問佢老母啊

同感
俾面屋企人坐一個鐘走人

坐成大半日啊我 搭車出去又個幾兩個鐘 睇佢地撚雀又幾個鐘 等野食 等佢地傾計又幾粒鐘 媽啊

Btw 就算比人屌 我都唔撚會去